polyu vs cityu vs bu

幫朋友問，佢係19dser就想入cityu chemistry/ biomedical sci/
polyu biotect/bu sci

佢想知邊間大學會投放多d資源落學生到，主要有3樣野
邊間去exchange易d?
邊間scholarship俾既金額多d同易申請d?
邊間搵intern好d

幫手search過啲資料都幾少下

city喇仲駛撚 學校踏水到仆街 exchange資助你叫埋雞都得 實習機會都好多成日有得俾你選擇

3間搵工/intern 都差唔多咁難 但city就出名多exchange 同多subsidy

True

cityu bms=polyu mls
如果唔係asso上就會有牌

我城新三大

有見地
唔該晒樓主咁多位巴打

polyu vs cityu vs bu

Bu唔係中學黎既咩？

真係差唔多，DSE收分差10分左右。

聽過有人去泰國exchange日日拎去叫雞